點解大家仲玩LOL?

連只有5%股份既暴雪都因為奶共比人唾棄
但LOL係100%騰訊股份
姐係100%支共Game
老實講句，玩Lol已經系奶共